［身份認同］你地覺得自己係咩人

：香港人
：中國人
：有中國國籍既香港人
：有香港身分證既中國人
：連登帝國國民
：世界公民
：英籍港人
：亞洲人

奴隸唔屬於人類

平民百姓

非洲人

窮人

香港人

：毒撚

撒亞人

地球人

劉松仁

港藉中華民國國民